請入黎 遠程單兵武器 需普及化

首先氣球平，墨水墨汁平

加墨汁同埋辣椒醬 可以現場pump墨水入氣球

可以投向黑警 鄉黑到 村口門牌 干擾同羞辱佢地

如果個個示威者都配備投擲彈嘅話 個局勢會好唔同

今次元朗 我地做得好差 當義士係condom

不過記住 羅馬並非一日建成 我地要keep住進步

光復香港，時代革命

守護香港，責無旁貸

推

支持

好危險 唔好學

可唔可以影片示範